發覺班救護員成日扮慘 搏同情

明明全世界都係咁
人地澳洲得半個鐘食飯

ching fib考成點

正正常常 問既都有溫到

全世界？

ao定救護員

Man

係班白車佬識鬼救人咩

有咩問